細細個睇電影警察點樣對付黑社會 所謂既警民合作....

原來都係假既
真係完全不能接受到警黑合作 官商勾結原來係事實
仲要係出現係我地所居住既城市
點解個個人話香港係寶地 其實只係一個垃圾城市
黑社會無法無天 政府漠視民意 黑警等同有牌爛仔

由69到呢一刻 今晚真係最嬲既一日
多謝政府又激發我地上街既心

光復香港
時代革命

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

有巴打找到條片

見到在元朗站出口 接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

當警黑都係黑，市民咪壞人囉

好撚灰...